預期美股今晚係尾升，本周中後會大插

原因:

經濟數據開始見到COVID 影子，事實上好多靠交易、物流而生嘅行業停滯 (Airlines, Amazon, 廣告收入)。美國急增感染數目可能進入快速爆發 (fast pandemic )，而且已經有消息指醫療物資只可捱一星期，而且難以得到中國支援。值得留意NY是爆發中央，極有可能入侵華爾街。最壞打算是由道指29,000下跌7成至10,000點左右才可以反映肺炎影響。所以由現在DOW 20,000點重有一半跌。

幾時完?
首先要找到logistic curve 拐點，即每日新增人數開始持平，就代表已累積了最終感染人數的一半，亦可由此估算封關措施重要幾耐才完結。因此拐點越後出現，經濟受影響的時間越耐。同時越有幾會造成fast pandemic。

有聯儲，唔怕

少年你太年輕了，以為這世界真的有market？其實全部都係央行扮的

老美特登驗咁多

等班仆街聽話乖乖留係屋企

頂多一個月

美國會托市托到疫症完結，到時成個經濟正常運作番先放手，加上選舉年，你唔會見到大跌ga la。

我都睇唔透今晚道指升2000點jm9

跌左11000 點你睇透就發左達啦

負面消息price in晒，股市gogogo

拐點 你老母返支那啦

純粹睇媽咪面買邊一面
佢買跌就升到3萬都仲有得升

就到期結 做淡平倉 好倉又想輸小啲 點可能唔反彈

桑德斯逆反大戰特朗普結果勝出

如果你留意到香港同大陸情況
大概1個月到1.5個月就會回復經濟活動
復工食飯等等根本無辨法阻止人類活動

大戶派貨等班傻鳩接

香港未爆wo
支那都唔知係咪燒死病毒
用意大利好d

意粉只係大概一個月未夠
睇下黎緊情況先

我都諗緊美國驗得咁快咁多會唔會可以抑制住肺炎

一定升爆30000 重現侵侵盛世

熊市中出現最大升幅十分正常
越多咁嘅升幅，代表我哋仍然喺熊市。

自己讀下stat 先屌人。

支那豬 你算鳩數啦

反曲點 呀柒頭